窮到要食二手飯..

我永遠唔會忘記昨晚..

我已經四日沒有東西落肚，昨晚終於忍不住，真的很肚餓，餓到連尊嚴也不顧...
沒有辦法，身上已無分文，屋企人又唔理，又找不到工作，連八達通的五十蚊按金也拿走了..

吃二手飯的感覺真的很難堪，昨晚在某屋村的大家樂，吃了別人剩下的飯餸，理不了別人的目光，一邊食眼淚俏俏的在眼角滴下......我是一個窮撚

冇是咁的

瑞和街街市?

裕_坊

平時去開中環果間食OL d二手飯

死變態

關我春事牙

上次比人趕走

Sor9囉

冇野了 食你個飯啦

你唔夠靚仔

你仲有手機可以賣

我食到習習聲，比隔離食二手飯條友投訴

樓豬好可憐
介唔介意留一留銀行num 我想過錢俾你渡過難關

我食三手飯

當我黑衣？吊你老婆

樓主唔要我要牙

窮人最惡

我寧願餓死都唔做黑衣！

食二手飯咪仲衰過黑衣

食返台妹啦

可以賣連登ac

搭兩蚊車去北河同行,明哥救你